唔知真定假 求fc

借ac出po

唔知目的係咩 寧可信其有 求fc
各位小心

拉

收皮啦

Fake

起底
拉

on9

假到喊，笑咗

thanks

如果係真，一係政府有內鬼，一係政府想自己炒車

轉發
有黃屍暴徒整緊原子彈
諗住係中環引爆

未知真定假
寧可信其有
求fc

我會信
但全港大停電死先一定唔係場運動
因為一日有班商家喺度佢斷唔得耐 同埋醫院唔洗電？
斷咗就搵地方摺住先 再伺機而動

做到攬炒就支持多謝曬

呢嗰真，我信。
最好通知埋D 手足。

咪玩啦

明明我整嘅係氫彈